Ahoj, Petře! Píšu Ti z Švecarska. Jsem tady na horách, protože mám dovolenou. Vstávam v 10 hodin, něco snídam. Pak v půl dvanacté hraju tenis, v 1230 - plávu v bazenu. V jednu hodinu jsem obědvám. Potom v 1400 sejdeme se s kamarádi u kina, pak jdeme spolu do kavarny pro kávu. Film začina v pět hodin. Večer jsem jdu do klubu a tancuju. Tam pju nějaký nápoj. Když jsem moc unavená brzy jdu spát.
